終始睇哂零之使魔22本小說

雖然21，22唔係作者寫
但睇到才人同露易絲一齊係幾感動
以異世紀作品來講，真係神作呀

作者死左之後就冇再睇
唔想破壞對美好作品嘅幼想

邊度仲有得買

都啱，不過到最後忍唔住想知點發展，代筆又係山口老師揀，其實都算係咁

Book walker

根本唔應該同露易絲

其實作者大把野都未寫就釘左蓋

22卷最後個位我唔想睇
一諗到才人帶露易絲返鄉下我就接受唔到

風之聖痕
好想睇後面

有無人劇透下結局
好耐之前睇晒動畫。但應該唔會睇小說

このバカ犬